行動唔需要多人就可以成功

你睇唔同區都有部份人士

只要打遊擊

已經做到嘢

好成功

推